{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042386",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=53730&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동해글로리아관광호텔(구이스턴호텔)"
    },
    "text": "ハンソム海水浴場がとても近い距離に位置しているので、気楽に海水浴を楽しめます。 近くにはおいしいお店がいっぱいで、楽しい旅行ができます。 近くには東海バスターミナルがあり、車で5分の距離に位置しています。 ハンソム海水浴場は車で2分の距離にあり、三陟海水浴場は車で22分の距離に位置しています。 チェックイン時間は5:00で、チェックアウト時間は22:00以降です。 ホテル内では無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供され、駐車場も無料でご利用いただけます。 外部にも駐車場があります。 宿泊客はワイングラスとオープナーをレンタルし、モーニングコールサービスとタクシーサービスをご利用いただけます。 荷物の預かりもできますし、ビジネスセンターやランドリー、宴会場もあります。 朝食は提供されておらず、客室では調理できません。 画像と異なる客室に割り当てられる場合もあり、未成年者やペットは入室できません。 エチケットを守らなかったり、被害を与えたりする行為は強制退室措置を受けることがあります。 客室内では調理及び火器の使用が禁止されており、未成年者は入室できず、払い戻しもできません。 3人以上は男女同室での宿泊は不可です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハンソム海水浴場はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "ハンソム海水浴場は車で2分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "三陟海水浴場はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "三陟海水浴場は車で22分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は5:00で、チェックアウト時間は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内では何を提供していますか？",
            "answer": "ホテル内では無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供され、駐車場も無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は何をレンタルできますか？",
            "answer": "宿泊客はワイングラスとオープナーをレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテル内にはビジネスセンターやランドリー、宴会場があります。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "朝食は提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者やペットは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "エチケットを守らなかったり、被害を与えたりする行為はどうなりますか？",
            "answer": "エチケットを守らなかったり、被害を与えたりする行為は強制退室措置を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や火器の使用は可能ですか？",
            "answer": "客室内では調理及び火器の使用が禁止されております。"
        },
        {
            "question": "3人以上の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "3人以上は男女同室での宿泊は不可です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 399
    }
}